被還押前黨友勸解散 公民黨回應：決定保留

梁家傑稱反覆深入討論後決定保留公民黨 積極重整發展

楊岳橋、郭家麒、譚文豪和李予信向公民黨發公開信，提出解散公民黨。

信中表示，由公民黨的成員被取消參選資格，到他們保釋申請的情況，都表明公民黨在立法會已再無參政空間，區議會公民黨成員也很可能會面臨同樣命運，認為公民黨已經完成歷史任務，非常關切各前黨友的安危，希望公民黨的領導層，審慎考慮黨的去向。

公民黨主席梁家傑表示，曾就解散公民黨的想法，多番在黨內真誠溝通，經歷反覆及深入討論後決定保留公民黨，並積極重整發展方向，願繼續與香港人和公義良知並行，他亦感謝各位曾經和將會繼續為公民黨貢獻的人。